林鄭：有種你就武力抗爭，無就乖乖地返工聽修例

完

林鄭：你打我唔到，你打我唔到